有冇人好驚女性serve自己

落銀行一定揀男teller
食野如果間舖多後生waitress情願去第間
去百佳屈臣氏會用佢d機
但爭鮮幾乎全部女就冇計
但去subway如果差妹又冇野
去歇腳亭多數有男有女
會等個男開口先
買衫買鞋個d
睇啱就買
唔敢問d女sales有冇第件第個碼
真係要攞size就盡量揾男

男同女我都冇咩所謂
不過揀靚女先

我都係，揀同性
毒撚格

病入膏肓

靚女>女=靚仔>仔>>>>>閪面肥婆

正解

駛唔駛呀

睇睇醫生好喎巴打

咁你唔去得揼邪骨lu HAHAHA
仲邪惡

淨係搭的士uber 驚

叫雞最好都係俾男人serve番

似心理障礙多，一定要衝破佢，旺角建興幫到你

好毒

樓豬gay不凙食啊

人大左

正解
閪面肥婆